【時代冰室 人氣港式火鍋 載譽歸來！】

【時代冰室 人氣港式火鍋 載譽歸來！】

繼台式火鍋🍲 時代再推出 🥘羊腩煲！

最啱呢個時候食😋 暖笠笠🔥 又補身☺️

仲可以追加🍢 多款唔同嘅配料

🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥🍲🔥

燒山估到特朗普贏順勢推出？